點解讀工程系嘅男仔都特別慘?

馬明

馬明讀工程嘅咩?

教育程度 加拿大英屬哥倫比亞大學機械工程學士畢業

今鋪冇事嘅
搵過第2個lo